「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

雖然我唔想做到關sir咁撚樣
成串user名狂彈出黎
但係今次實在太過多同倡狂
所以我覺得有必要整合依啲user
令到有Ac嘅盡量唔覆佢地/block左佢地
無Ac嘅盡量唔睇佢地

如果要加名比多啲證據佢地係真係唔係同路
有時候失敗主義都係同路 只係佢地比人同化左
需要大量起底搵返佢講嘅野 先可以肯定

連登威廉斯 - 五毛 #264879
一直係唔同嘅post屌勇武
甚至用藍絲大技：「言論自由」
去駁人 可疑程度100%

太天真 - 分化 #51615
梅花間竹咁開啲分化post

#211645 分化 亂傳消息

#57786 假消息+膠post

#253907 五毛

太天真我今日都屌9左佢, 我都BLOCK左佢, 支持你

真心 想問點解當年關SIR會比人屌得咁緊要

大家留意下
低級五毛多數都係近呢幾日先瘋狂開PO
中級/高級五毛大多數都係好耐之前已經係連登KEEP住開PO 啲PO多到癡線 而你睇多啲就知係梅花間竹咁分化或者係9唔答8既內容

推

金剛棒

梅花間竹開post之後會話：呢個acc有唔用人用 有唔同意見

#40470 玩膠

正皮

波台平時有玩膠嘅都停左喇
仲係到玩

可唔可以留埋profile link方便我地睇

#44073 單機喇屌你

咁真係有咁撚多三毛嘛

真係笑撚左, 三毛同佢做朋友 可以用佢AC

好貼無人推

Profile:

尾二打錯字

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

諗起某位讚星加坡、搞緊移民去星加坡既巴打，聲稱佢朋友擅自用佢account嚟鬧星加坡…

推呀屌 無人理

推手

佢成日屈/捉錯5毛

之前捉錯左? 可能走火入魔

BTW 呢個POST都係, BLOCK前真係睇清楚

我都好認真咁睇緊
真係一直都開依啲Post我先放上黎
我都唔想屈人

推 點解無人睇

已經唔係好搵到
如果自己都有人選 幫手放上黎呀

#265596 玩膠

#265500 五毛

#14941 五毛分化

以下只係我懷疑

開左好多個疑似分化post
而且意見不合就話人左膠

本使建議重建明教，以便參與垃圾會新一屆選舉

起底睇真啲
其實係企係我地個邊
只不過係鳩鳩地

#60249 玩膠+無人性嘅垃圾

唔知上面有無
但其實都唔洗check，呢件五毛都好撚耐

無呀 唔該曬

#35285 撐警（懷疑警察）

#264806 開鳩post

五毛最終目的係要大家放棄成個抗爭/失敗，所以分化陣營，散播失敗主義嘅通通都係，諗下自己有冇俾佢嘅說話影響到有一絲放棄嘅念頭閃過就知

[621]人數與行動的關係

pushh

見到明顯分化引戰topic記住負皮唔好覆由佢沉

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
======20/6/2019 15:00更新======
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

九成係波台畜

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

嚴格黎講 唔岩意見就屌人左膠/五毛係連登仔傳統黎

烏大龜純粹係痴線佬

痴線佬唔洗負責呀

仲要到今日都仲有好多五毛開埋D垃圾叫春post 大家幫幫手集中推返有用post

#205191 玩膠

ban柒埋個咩椰子是無鳩的啦

我依個位難更新啲
唔該各位巴打

朱紅姐姐 仲有咩連登統戰打手明顯5毛黎

經過琴日
我已經唔撚想捉

捉唔曬

咁你點分？憑你懷疑？用淘寶，用中移動，返大陸教書算唔算？

拿，個連登威廉斯 真心唔明佢係咩事

你睇真啲
佢係叫緊我地唔好繼續落去

我硬係覺得似極度激進自我派 所有人都要跟佢套野去抗爭咁

或者你可以試下Google佢個名
搵下佢啲留過嘅言做判斷

我覺得佢目的係搞亂我地

好，我做下功課先

［集思廣益］點先可以令警總清潔人員唔好咁辛苦？

-樓主3毛扮左膠

uo

著名五毛黎
但呢排少左見到，可能真係無咩經費

唔好意思借個位
[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

push

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

呢位專踩ive仔同基層人士

唔好意思咁多位，我無乜力捉佢地
太多喇，

推
幫手俾緊料